其實點分支那肺炎，流感，退伍軍人症？

全部病症都差唔多

中咗就會知